C朗拿度：「我想同美斯一齊食晚飯。」

覺得佢兩個真係惺惺相惜

唔知仲可以睇多幾多年佢哋鬥

美斯係咪聽唔明扮明

The people who don’t like me. They gonna see me here.

幫祖記簽埋美斯

Vvd俾人無視

好犀利
比佢後生既大把 無人敢講依句野

不得不承認佢係有料 咁既年齡轉新地方 一樣即刻變左最注目 成隊最有料個個

牙朗人大左，成熟左

對答好得體

美斯唔想wor

Messi成個on9仔咁

瀨屎華肯定叫美斯唔好，因為瀨屎華真係中過伏

我懷疑佢聽唔明英文

屌，食完飯仲話要練波

正常聽人講野個頭唔會亂咁郁 佢肯撚定覺得尷尬係度鳩咁望

佢根本唔識英文。冇見佢講過英文。

又未必完全聽唔明 不過水平應該唔高

每年頒獎典禮佢都要戴翻譯機。

佢不嬲都Anti-Social
咁近影佢，仲要C 朗咁Talk得，Messi唔自然好正常

好那老友

毒撚小花

食飯個陣一齊笑鳩雲迪克

美斯應該真係有自閉症傾向

佢輩分未夠高

又要放兩隻袋鼠出黎

好慘，top3中堅，比人無視

白烚雞胸，美斯真係不了

阿朗：雞胸？

小花：不了 pizza?

美斯點會識聽廣東話

正常既
係阿根廷出世 係西班牙踢波
成世人都唔洗用英文

牙朗撚狗咁撚

個分組幾正

當打年紀 先夠料同 果兩個差唔多半退休爭...

好感動

屌奶星

然後成餐飯得白烚雞，沙律同埋水

阿朗：我仲有沙律無限供應

點解美斯好似會比人入個個

佢不嬲自閉仔咁

總之美斯就係錯 聽唔明英文都唔俾

真係好撚似張家輝

冇睇過佢魯營段speech?

隔離坐住兩個痴線佬 好合理啦

美斯有意大利血統，會唔會識少少意大利文？我估好簡單英文對答佢都會識，話哂佢係隊長踢唔少國際賽，開波掟銀仔決定邊隊開波點都識同球證講一兩句

隔離個件係保方，馬甸尼先夠輩份一齊

一個18x 一個170
可以捉住黎屌

Lm

身高差好正

Messi kimochi

俾朗搞到一面都係

英文真係未必明，尼馬都唔識英文

見佢有啲唔自然

呀朗屋企出名食好難食的健康野

link?

唔難食嘅 淡而無味啫 健身都係咁食

冇百事，冇薯片
美斯點會去

好撚癲

cls

係喎美斯好似好鍾意飲可樂，C朗食飯肯定得水飲

邊個1邊個0

自己帶

唔記得邊個話一世都唔再同呀朗食飯
因為得沙律

高峰期有十年咪影埋佢

Cls

之後主持問VVD講返起利反CUP巴塞都笑係美斯前討論好似唔係幾好
不過應該唔驚因為佢聽唔明英文
笑左

本身識西文已經同意文溝通到 唔使學

不過冇沙律醬